做空少/空姐係咪真係會見到好多名人或者明星

有冇有關人士分享下

係。完

屌你咁講做入境海關警犬妓者咪一樣